依期一齊旺！大家唔好針！！ 入佢老母 (277)

正評WINWIN

快

CCCCCC

山度士上啦

通常做topic都

入多球

入唔到

入多粒得唔得

一係和一係主入多球

山度士追和未呀 屌你老尾

想買山度士NG／W

三舊屎冇射過

比多2屍

山度士 大船了

試下比多角先講啦 妹撚完未

比多兩球黎啦

比多c呀屌你

山度士最後15分鐘 認真
玩左大半場 係時候啦

一球

美斯巴都咁早

大家都好早

咁有愛
條飛唔係我架

gun

買左單..不了

即刻再補一注主ng

比多一c，

仲唔補飛？

主ng上呀

CCCCCCCCCCCC

Cccc未

gun ng

客上呀

入未

冰封角球

cccccccccc

唔理你邊隊 反正快啲同我入多球

C

美巴

早晨
今晚要返工
跟唔到你買馬 慘

整多c黎

ccccccc

咁都gel得爆條6皮飛

10.5s 頂到瀨屎

波台力量大

都未爆 仲有10分鐘

馬清係咪同飛主有仇
做乜幫人gel

信念嘛

無c

-3c

南美波真係妹到仆街

山度士 真係不了

主ng 連c

唔刷點有波入呀

下次唔會再買

比多球

10.5b已死

收到風 山度士入多粒
和和cashed

真係屎 下次不了

C呢屌

刷屍呀

66"第9角

連c雅

山度士整返粒就super喇

真係半6全9

3唔識7 咪幫佢gel下

和出線都唔得既 係要輸

信我 刷角有有機會入波

馬sir幾時出番燈水比我
做咩正氣左咁多

差1c啊 快啲10c

奇蹟入兩粒吧

無入波 無c

算啦 妹到全

啱先1001 hold唔住買11.5b巴打

主入多粒

山度士快啲入呀屌

ccccccc呢

睇咗4258687個未來可能性，客入嘅得1個

C呢 dllm

雖然不了，但你應該贏

屌

cccc

睇上腦

求其一邊入多球啦

角呢屌你

笑左

dr.69

睇下下半場
冇乜攻勢 想點c

一係入波一係比c 屌你老母

260羊6皮 犀利

斷一收幾多？

冇買

13k

下次認真打就贏

皮三好似

山道士

係好多架啦

bet365 10s 2.2 入左

黎多c 唔理邊隊贏啦屌

係咪又黎絕殺

屌你老母呢對山度士一球都冇射過

唔知條友有無補飛

連登有愛買左都幫人叫

係我會補10k主勝

你橫掂都輸咗比人入啦

cccccc

有角有入球

個巴打都好勁

主入多粒我扮山度士叫

佢老母快啲入一球

我會補0.5/1

萬三萬四

呢啲波好撚垃圾

係時候要入波啦

g持

客2射1中仲補呢d入球大

叫民族足球就入多粒

以後唔撚買角 on99

咁都冇十二碼屌你老母

要絕殺了

真係半6全9 有巴打講中

3分鐘有無c

-1 jump

快撚啲刷啦仆街

一係客入
一係比多c
唔可以有第三種可能

屌你老味停左20分鐘角
俾多個黎啦

如果山度士絕殺 就好玩

主ng

主入

11.5s 好穩

屌你老母成場波都係垃圾

第三種就係比多c客入

block

入完波就無角

me too

玩角球

角呀

Gel得未

世界級中位數

琴晚輸好多

同上次一樣9c我屌

全哥今日馬仔有咩心水

賤到
入完一球之後一個射門攻勢都無

好想睇山度士絕殺

屌你山度士輸緊波仲喺9

打交未

9.5s cashed

Gel

咁都輸我真係以後唔撚賭

俾多角球屌鳩你

想睇絕殺

頂實呀

如果最後客勝 即刻輸撚死 呢啲無得補

小星星買左9.5角大 果然開9角
痴撚線 世界級

角

完了

佢輸唔輸都唔影響出線
主隊就要

屌晒老母算兩部喺度Hea

完了吧～

ft lu

收錢

屌你老母9角

又得返10蚊

賽前9.5s 竟然收錢

睇唔到

好撚廢啲波

主fg
No 2nd goal
中

又要玩日假了

琴晚都輸？
應該剩係只買皇馬會輸錢
入球大 角大 甘寶爾都賺凸啦

痴撚線停左廿鳩幾分鐘角

有小星星比料無窮人

多謝星哥

同路 同你同路次次都有加成

都好呀 50倍 好勁

仆街

11.5s gel!

Sick ball

屌睇唔到

星哥不如休息下先再上路呀

晨早流流開場西波 馬會又贏

衝動哥呢
係咪又中

理性討論。點解作客隊波連門都射唔到

輸比星哥
你都算抵輸

因為廢到痴咗線

根本唔想贏
可能未出糧

我個1：0波膽有冇人跟

屌 又針

跟星哥冇甩拖
致富之道

終於追返上個月既13k

屌！！停廿鳩幾分鐘角既狗閪波

遲左買

今次同林巴同路

Wtf 山度士
完左場有紅牌

唔知做乜

垃圾波

定係我岩岩睇唔到

唔怪得比人屌打？1分鐘紅左？

可惜

報錯姐
我岩岩睇果陣冇

林巴有出水咩？

輸左一星期人工
應唔應該繼續

仆街馬會唔敢開汽車盤 -1仲要咁低水

山度士 輸左我半個月人工

2x分出左830上盤

最緊要唔影響日常生活

啱呀，額外錢玩就好了

贏既差唔多比返哂馬會

札幌

輸200

終於有馬跑

有冇同船？

但跑馬算

美巴 馬仔上

r聯決賽再戰

重心 大阪臭腳

三箭點睇

FC東京

柏雷應該得 但696...又強陣？

696幾耐冇贏過

696強陣

日職全主

感覺上要6連敗先會贏一場

琴晚出左水，有冇巴打跟左6.5倍又一次全中

單雙

玩左兩日都中，今晚繼續玩

玩單雙 我會過海賭大細算 算咩賭波

agger

單雙巴玩單雙都有重心嫁

百家樂好好多 1.95 or 2.00

都係9估，去澳門仲好過，又有得摸牌

放lunch 見到我個 9c完 笑

輪盤有一賠二

尋日先玩完大細贏5k

你今朝先輸完$1000 雙數入球

玩真銀壓力大d
同係apps 篤數字差好遠

Apps 咪又係真錢

水手東京三箭
點睇

水手不了

日職隊隊都差唔多廢
水手個種廢
696強陣
長期失敗丸

呢句真

696=垃圾！！！！！！！！！！！！！

東京重心
呢排大勇

無知一問，696係邊隊

696角 都唔識

想要大阪飛腳

新手

要啦上場反底喎

邊隊有兩個6字咪邊隊 真係多新仔

大板飛腳 75% 開雙

你自己估下。。。讀下啲名。。。

咪係

鹿島鹿角

日假重心 全半大 太易賭了

yes 垃圾隊嚟

會唔會咁易

一鋪蛇3x4打救世人

係人妻廢咋

邊場

唔知陣間日職有無 星期日個條fat fat

馬仔

跟

Gun

請珍惜最後上樓機會

爆冷先fatfat

最鍾意賭冷馬

型

泥地最唔正氣
草地先易賭

要返工跟唔到呀

買份報紙度下先
未買過沙田泥地

All in 精英寶貝

潘狗大賽日先出力

日職有咩心水

我都係拎少少錢屌下波先買單雙姐，300上2k 有錢唔通唔要？

依排同你同路就jump同你對都jump

我覺得唔多準。。。
佢地幾場就有一場假到仆街

鋪鋪all in?

今日又有日職

3T最少係咪2蚊一注

跟下你先

呢隻馬出閘成日都出事

今晚有馬仔，記得上個賽馬日美斯巴準到呢

平注買潘狗騎豬王當賭波 點睇

起碼中一半

巴打慢慢睇下先 6點先開

平注應該係戶口幾%
我500跟住巴打上到4000
都係鋪鋪200
馬仔20-100

點睇

慢慢睇 GCHI

水手角大 臭腳

前峰
東京
腳
會否強陣？

聽到厭

一訓醒，甘美奧又收錢

696 到底見底未?

長期成功丸主勝有點吸引

696 強陣 100%波

第一次見人8x70 中幾多先回本？

前鋒同東京點睇？

我開始睇唔透衝動哥係真衝動定假衝動

你到底要成功丸 定要主勝？

sorry 係客勝

對左飛腳 但係今日大風大雨未決定買唔買

飛兩場買6串22算啦

g持衝動哥屠狗會

跟一跟衝動哥先，
Btw，本金冇700

咁我等你重心

寧願唔買都唔會買696

每次見到696都要skip+講句
696強陣
若要生活好 咪試買綠島

利申 苦主 俾佢呃左2場

等星sir重心

若要生活好 all in追鹿島

CLS

想g

留彈藥死跟美斯巴屌畜生!

All in 追鹿島 今世窮到窿

想知

苦主 3場

對上一次買696贏錢
好似要數返好耐之前亞冠贏悉尼

又到日本波ge 日子

我又要蒲頭， 三箭啪啪啪，三箭啪啪啪

利申：三箭一世球迷

三箭x 前鋒 2串1

屌你老母696 呢隊波死左佢啦
長j對家盤贏多過輸

696連盤都無

本身想j對家
點知無盤

所以今場會贏

直插對家勝咪得
利申：唔買呢場

8x9算啦

我都唔撚買

我諗住直屌客勝

696 你永遠都估佢唔到

水手都可以炒佢3蛋

696買角大應該ok
全場0:0刷角

我覺得應該直接del 左e 隊
696 真係馬會契仔

入錢等今晚買馬

東京 飛腳 櫻花 前鋒

咁堅

成版icon人地點知你地講咩呀

今晚利記追唔追角大好

可以

名古屋 x 成功丸 x 川崎 x 仙台 x 汽車

今日 日本仔落雨 下盤有冇得諗

琴晚皇馬c

贏到仆街

皇c合理啦 刷角機器 但利少刷角

我10.5高水買左

究竟係應該定100%，好亂呀

美斯巴如有今日早d出水就好啦
睇下返工前跟唔跟到

幾點番工

5:30呀屌

你要翻工架咩

請假啦
賭馬贏得仲多啦

返工先有本的

Gun了

小星星今日買咩。。。。

今朝對哂
全羊

星星蛇

濟川主勝
車車-1 有冇同路

屌我3:30翻

汽車

手多
揀左今日炒散返夜

記得下次星期三晚唔好翻了

濟川呢排好似幾正氣 好似諗得過

燈水：東京，櫻花，飛腳 半大
成功丸客勝

衝動哥今晚係咪有馬tips

第一次見美斯巴一注少過一萬

屌咩

第一場試水溫

呢到等於我地ge3蚊

西鑽受讓好想買

3仙咋

星gor 佢馬都燈咩？
定你問佢日職！？

日職

覺得會贏
日職淨係買櫻花贏過

4重/4 連有d場次有多寶

咁又點

唔買696唔好話自己識波

3星隊垃圾不了

小星星快蒲頭

點解神戶同F.C. 會開平手

696 對家+1 有成2.5 傻撚左

先大屌一注栢雷角大

唔係你認為要開咩

係

$100 買咩好

我直屌客勝，dklm

實買現代，佢呢期好強勢

羊多d
今日無緣跟你
星期日再跟

蔚山 強陣

收嗲啦

見你tg 都冇出 呢場，做咩姐你

強陣煩到 利申中左好多次金崎夢生696強陣伏
見到就嬲

今日唔會再買696
睇死佢一唔追就贏

西花半客 東京盤 三箭盤 3x4

我鐘意成功演多啲 坐和望羊的波買+1

潘頓騎師王點睇美巴

半一以上盤都係垃圾

原本係馬post班人唔係jer鳩人好威咩，呢家又過哂來

琴晚斯肯中喎

想跟，好似3隊都刷角機器？

全北沖？

我發誓唔再賭日職

自從紅鑽果場
我見佢贏8和2
我一買就輸
我就知我唔岩玩日職

Agger

半大

船長今日開唔開船

有冇三箭 全北同路？

日職長追半大

收工 準備入馬場屌馬

我準備返工
去緊中環

要諗下先

3x4
水手全大
櫻花
FC東京全大

希望中

琴日買？

慘
好想比個馬會戶口人
幫我跟住美斯巴d膽買p

唔錯

回來了各位朋友：）

個個ibanker

臭腳歸位

最後一次買日職
水手半大
三箭
閪腳
3串1 1k

3X1不如頭關簡番場穩D

好穩
買左 半大船船開出～

差唔多每場日職都有買

$100 可以點做好

你乜水?

入定錢 跟

東京熱全大幾好

收息波。。。

臭腳大船

收返d零用錢洗下

🏹🏹🏹?

臭腳

平手盤唔買主唔好話自己sick賭

派錢波

本身想買盤田
出面外圍又轉盤又要再諗過

都係嗰句 柏雷角大

尖咀

前鋒定696？

東京平手盤 呀婆都識買

串埋696角大得唔得

星星買咩

Ok

重心

巴打們比小小意見

求星巴出水

上場買左-1
第二日曬哂D底褲
唔想聽日無底褲著

我覺我講呢句都會比人問乜水

日假-1 好難買架

乜水

頭場半大

智巴我地同路
屌佢水手半大
你幫我屌埋水手叫佢地半場兩球

我覺得我講呢句會比人叫我躝

半大新手

我信星星會反底 日假路佢

你比我，我幫你買

大蛇

仲696
但當你唔買佢就開

696讓1球 真係笑死人波都未贏過仲想炒人地

半大好 可以玩角球

我燈燈地。。。

諗住柏雷素爾w

...

呀婆都識買

：）

鐘意就跟，唔好下下jer 住

我都係買1k者
你10k叫大力d啦

美欺巴

乜水？

躝啦 柒頭

冇人識你呀

傻左

$100 買半大定串2場角大好

百變小椒 過關從來唔洗抖 wow oh
唔好問我邊間教會
呢啲咁私人嘅問題 我係唔會答

水手角大串柏雷角大

買半大 贏左再追即場角

返邪教

岩數

[size=6]回來了 各位親愛的手足
前鋒100%[/size=6]
幾有誠意

等你出水

好尷尬

好悶

頭三場串曬半大有無得諗

諗實有得諗 係你會唔會做

半大睇運不了

呢張都無預中

你張張4 關都斷2-3 關啦

有冇sic波嘅ching覺得東京大到

十金真飛旺旺佢

呢個真
燈水

邪po黎

呢一世都唔買696 真係強陣

有初步 不過睇埋星星Sir先

我成個聯賽都買半注
澳職3份一注

西花近幾場半場開對家多

飛腳 東京 2x1

札幌冇都倉賢冇猜那貼

最穩覺得係前鋒？之後三箭？

想要多條2x1

有冇邊隊好多後備

屌你狗會好心開埋雙勝彩la

比馬+1

696x栢雷角大點睇

成功丸好多後備呀

696 強陣

前鋒 飛腳

係咪出左好多後備？

696 強陣 vs 失敗丸後備

正，696強陣
阿婆都識買

一半一半

反正出面都係 -0.5 買客勝啦

馬會怕爆廠唔開盤

我真心覺得飛腳果場贏撚梗，應唔應該屙煙？

兩邊都有機

閪鑽最近點？點解大家咁睇好前鋒？

我想講飛腳第一對入球有1.85

近況好 以前前鋒成日落後緊/紅左個先上電
呢季無左呢個情況 成場都好比力 無左上半場妹下妹下

屌 札榥轉撚左平手！

想要西鯨

水手有無人

閪鯨全後備

今場人妻反底

真。後備？

你忘記咗月巴語錄？
水手嗰種廢

696 強陣先係經典

696連水手都輸

等美斯巴

日職玩100蚊算
696 -1 x 前峰w x 櫻花2.5b
信多696一次

696..西花大角

今晚賭馬夜

4重彩

前鋒回咁勁?

6鹿6角

北海道個場平手盤咁鬼馬

但反而落飛

狂回

馬會好撚多人

屌早入左！

波都唔洗睇 今晚無角

阿叔最鍾意玩日假

盤田

仆街買左水手
等死

有冇東京熱大 大船

嚇鬼

越回越愛

快D刷新POST標題黨邪邪佢

頭場角球可以由10.5補到5.5 s

G chi

鳥栖盤

衝動叔D NOTES呢

三箭個場感覺魚生粥

飛腳超級大船

企開D啦屌你老母

今朝你頂到好野

我都笑左

好垃圾

D阿叔淨係買紅鑽？其他郁都無郁過

大陸波好撚假，屌，5分鐘內兩個12M屌你老母直接頒獎啦，你老母臭西中超抵俾人笑

陣間一轉即屌9.5b

根據以往大船往蹟，買對家無死

696 same

神船定東京好

有冇師兄幫手睇睇前鋒個陣點？

下禮拜日假同樣時間再見

強陣

呢個真

有冇半大心水

👌

聽講你琴晚冇出事前飛中哂，再之前一出事前就...

高水夠假

飛腳要了

閪鯨

祖奧加和泉龍司
買我魚

韓假有無心水

Ok gun

次次都同林巴對晒

腳

好似各有所好

無人要櫻花？

臭腳fg 重心

大阪飛腳 主勝
長期成功 讓客+1
川崎前鋒 讓主-1
神勝利船 主勝

黎啦屌你老母

玩多條

閪鯨 東京 盤

okok

贏唔到

場場都失球先 好難買得落

成功丸w係你個膽喎

鯨魚第一隊入球

打比uncle la

yes

識買

前峰大船 即係沉得

買左前鋒算，好難買

好似琴晚甘堡咁 回完開1:4

紅鑽呀

300蚊小注上艇仔

轉左投注方法 望中

Ching sick ball

有無 仙台船仔

邊場？

一陣買P支持下

唔好買，真心。。

冇人講角？

點解既

上洲上武 半和

現時排名，第一打第14 ，往積10 場 8場不敗， 讓平半，呀婆都識買

696 柏雷 水手 3x 1

客入先會追

竟然冇人買車 太低水？

羅巴1800走地角有無偏好?

9買佐一D野

西車

一鋪又訓左

6點全半大啦

因為我要主。
利申：我叫鳩買仔，鳩買有90%中

-1送錢波

借問聲邊隊第一

感覺到了
經過今朝事件後 信心來了

前鋒讓咁淺 唔敢買

頭場全大有冇同路

次次都係話唔買696 最後大把人買696
次次都係唔買櫻花 又係大把人迷花
次次都話2018 仲紅鑽 最後又係大把人紅鑽

角大

美巴唔賭日職

明白

西花

冇人要東京熱？

花 腳 FW 車 水手

東京x閪花

有，串埋臭腳 山葉

西鑽

西鯨仲西過西花啦

今場破例

希望飛腳

紅鑽

廢車

車屌打

廢車秒goal

全北秒GOAL
勁撚到

好波車

廢車秒1-0

秒goal

韓假唯一正氣之師

屌 記錯我車係7點

車真係好撚正氣

全北東京前鋒臭腳立即入波

贏到456 先gel 啦 -1 唔係盤來呀，冇得走

汽車咁撚快q

要收到

冇買呢場 廢事等十鳩幾個鐘先收錢

上次入左一粒妹左大半場先有第二粒

696 goal

696

696 1-0

696又正氣了

問左幾次，完全冇人想買車

696 強陣

屌！！！696 食咗春藥？

無買696就黎料

失敗丸cup

對上兩次和。。。

cls........成功丸反cup 佢啦

都有問韓假點睇

696發威

買左大波 快cup

水手2C

cls 想jump 696 撚狗

車 低水

696 今場正氣引人買 下場就會西返

閪花半大未

2:0

........一追佢對家就收皮

696 永遠估佢唔到 skip呢隊垃圾就會贏錢

696咁早入 角大jump

skip啦 ching
利申本身想追佢反底

柏雷goal

01柏雷

齒巴大注咗696盤？

柏雷

閪花閪魚妹妹下咁 唔入俾人入啦

屌 半大又沉

飛腳入波未

買左角大個2球秒goal 希望奇蹟角大

即場下球 客

日假真係練心

喊出來 我嘅角球

柏雷冇盤買

我有講無有買架

我有

諗返起 696都無盤買 贏波都無肉食啦

有冇人上咗仙台小船